尋 香港舊咖啡雪條

我係90後
細細個，呀媽成日會係7仔定惠康買咖啡味雪條
個雪條有個膠袋包住，外面仲有個長方形盒做包裝
但唔知幾時開始就冇得買
諗翻起就好有回憶，好想揾翻張圖睇下

仲有 雪條形狀都係長方形，方方正正咁
並唔係橢圓形

樂天 炭燒咖啡 ？